經濟差的循環

老闆們，無生意>裁員>執笠嘅主因係咩？
唔係無生意呀，係租太貴！！
當香港嘅大環境變差，租金會回落
大家就可以開多類型嘅鋪

快過呂麗乳搖

#metoo

go

快過

連登仔有無打算搞翻d小生意